沙田吉野家一拆咗板就好多人去

睇嚟沙田吉野家仲有一段荀而殘存嘅時間

其實嗰間野都唔知有無廿個位
老實講唔計大家樂美心大快活3間，根本得麥當勞吉野家係平民得嚟環境係相對乾淨舒適，尤其是新城市添
新城市間kfc就出哂名慢既
所以點會罷得成
金鐘海富間麥當勞日日爆棚架啦
好多發夢都排喜茶添

比啲骨氣啦香港人

值幾錢？

排隊果啲係咪香港人來
似係藍絲同大陸鳩

唔講佢咩立場先
其實吉野家真係好難食
啲牛肉同汁勁咸勁多咪精又唔係特別平
點解香港人咁鍾情呢間野
就算佢係黃絲餐廳我都要諗諗

d牛根本係牛渣

行入D係瀝源仲有一間大大間添
晚晚都好撚多人去食架
乜撚野板 連紙仔都無張

攝於週日傍晚

又話沙田友好高汁

黃絲去幫襯mcdonald 同吉野家仲衰過藍絲

根本香港人就講一套做一套，一邊支持一邊懶理
再加上沙田根本係比狗住，唔係鬧沙田的居民，係全區都係大財團控制，小店無得生存，就好似橋上橋下咁兩個世界，好多人以永遠都唔使落橋為榮，實質上夜晚日頭想食野都排半個鐘以上，之後為左餐快餐都可以放棄良知，義士死左，比人打都會忘記，大家要記住，唔想沙田差落去就唔好再幫襯大財團，我知好難，吉野家譴責青少年，新城市放狗入去，希望大家要記住！一時方便影響後代，第日無得揀架啦，連街市入面的小店都會無埋

利伸；以前住過沙田，住過的人一定會知越來越差，望到仲住沙田的人感覺好自豪都真係好笑，仲要大把人住公屋，私樓得二百尺，住錦上路人地問又沙田好似講住緊沙田自己會有錢D咁

好難食
順便戒牛啦各位

尋晚八點零，第一城間吉野八成空
薩莉亞爆人唔講，連隔離KFC都多人過佢

排完吉野家再去新城巿排喜茶，盡顯大灣區巿民核心價值

始終都有藍絲廢老蝗蟲食，但相比起以前已經少左好多人。
利申：一次都冇再食過

Give them alternatives

可否叫加藤屋喺沙田開分店

真係咁好食咩？又唔係平

呢間野越黎越難食
自己做衰自己

又貴又難食又份量少

香港人真係食開屎